阿里巴巴：媽咪麵你放過我啦，我唔打啦？！

我已經由三百蚊跌到二百二十，我就比你打死啦

ATM

媽咪面對冧阿里巴巴
攬鈔巴隊冧螞蟻金服

佢話而家係反彈喎

上次低位都未見
你投乜撚野降呀

強如阿里巴巴都畀媽咪麵打到七個一皮

學識正體字先衝出嚟柒啦懵撚

瘋狗

玩完

連美國都追殺我

攬鈔巴另一意義上都係正字

頂，又真係喎

我都分唔清邊一個係錯字

T 同m 都冇事 破燈

落番$150先講

麵麵

佢打返麵麵一拳啵

美國禁阿里巴巴用美元的話，一定會到